莪迷失在.＊ 這場﹍×°肺炎遊戲

°/\\/□＊呼吸是一件甜蜜又痛苦的事〃＊.. .

〞×&par;能戴口罩出街的日子，只剩下那麼少]°× []
〞_▂+°香港的人，或許\永遠都不能領會到防疫的真諦﹏\＊☆°